突然有種空虛寂寞既感覺

廢青無野做，係屋企瞓左成日，一瞓醒就係夜晚

打唔打風我都係無野做，感覺大家講既話題我都搭唔到嘴⋯⋯

身邊d朋友又拍晒拖 結晒婚，得我一個人on99無女係身邊⋯⋯

究竟我生存有咩意思

我甚至諗如果個風勁到一獲熟就好

點解？

呢排好多唔開心野 所以諗野好負

講黎聽下？